邊個好掛住夢之樂章

聽到喊

冇

我
以前好鐘意玩

嗰陣時玩開四十戰場 係回憶阿

唱歌幾好聽係

岩岩出好多人玩 同 幾正

一開始係精靈樂章

以前最中意係貝加爾高原hea

仲記得被刺客係咁秒

以前係鈴聲黎 再變大變大

宜家得台服

做重覆任升lv
卡40lv打四十戰場
仲記得玩戰士有好多武器配搭
可以盾劍 雙持斧 劍 鎚 可以雙劍

以前玩狂戰 雙斧頭

仲記得打第一次水怪 勁撚興奮

仲好記得個陣帶人百鳳塔140金一場，打80戰拎住把60定70鎚，比人打打下1%回滿血又幾爽

後期難升到喊

主人仆街了

嗰陣做重任做到想死
升又升勁慢
但唔知點解仲係會狂玩 又開新人玩第啲職

係瓊朵呀哈利

點解我仲記得d名

我大部分時間都係hea同pvp 聽住d背景音樂已經夠

gc代理果陣有水晶翼
然後加兩支星星棒
果陣覺得自己閃閃下好撚型

但其實d裝廢到嘔

唔係隨時可以轉職既咩

果個叫夢之傳說

我淨係記得啲武器既簡稱，咩70黃吸個啲